CLS, 任天堂六月出51隻game

出多多都冇用啦 機都買唔撚到 屌你老母死炒狗

手機玩唔到咩

funny

任天堂係黃定籃先

真係咩

係啊屌

藍

無新貨返? 蘇寧果D呢?
早排玩牧場買左機, 之後無玩
等新GAME

連衛兵請入黎屌老母啦

6月5
武漢肺炎都完左啦

呢隻真心幾吸引

任天堂直頭紅啦 你睇下個Logo

啱啱入手貴正價3舊

自從精靈寶可夢之後冇再玩過任天堂d game

唔係香港問題
武漢肺炎搞到全世界都唔夠機

垃圾蘇寧最撚貴 普通機賣3300

周街好多貨

新trailer ... 中間幾隻球類同坦克好似唔錯
卡牌類可以有mario 圖案